雜總可能已經進入瘋強模式, 真係可能給D友講中10月WW3.

雜總可能已經進入瘋強模式, 真係可能給D友講中10月WW3.

任志強得罪習近平嘅啟示 黃世澤幾分鐘

Tiktok劇情反轉又反轉 美帝欺人太甚！習大大準備豁出去？！

聯歐抗美失敗, 仲要歐盟反埋面, 聯東盟日本抗又衰.
連疫苗都研究失敗.
雜總輸到無野好賭.
條友真係爛賭鬼性格,死人都去賭.

依家條友真係被老美,趕狗入窮巷.
佢真係咩都做得出.

WW3 will start soon

仲有China joe

快撚啲打

等唔切了

一打就倒台

閱

等11月3

同林鄭一樣，輸左就頂硬上博贏返，死要面搞到一切一發不可收拾

佢賭贏一次就可以終極大翻身
之前幾廿年點賭都會贏
邊有可能唔搏

支持出兵

十月不出兵 今生不做中國人

又比連登仔登死

最好借d易朝鮮金仔都食佢東北一大忽
以後中囯就得返北平咁大
四分五裂
名留青山屎

咪撚等113啦
急call 101閱兵然後問波啦屌

10月開波咁益侵侵?

唔會打

支那終於可以威番次
快撚啲出嘴炮啦

打仗可以做d 咩自保？
生命？財產？

根本分裂先係對中國咁多個民族好, 中國人被統一呢個思維洗腦左太耐

世澤就算啦

八國聯軍就有

等Trump落台，唔會十月大動作

算啦 中囯到今日咁
果堆中囯人自己一個民族
試下北平搞劏房都住得到十億人
入埋一堆算啦

其他地方分返出來俾各個有心建設世界嘅國家好過啦

儲定糧食，download Briar
無得上網都唔怕，可以聯絡到屋企人

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒